習大大係我地香港人嘅手足

以後連登仔要叫習大大做習手足

大陸人見到我地啲高級黑可以點回應？

以後我地香港人要用"習手足"黎形容閘大大

曲

習手足

提提大家重有陳曼琪都係手足嚟㗎！

總加速師！